偉大的習近平主席生日快樂

年年有今日
歲歲吔香蕉？

頭先有冇人煲衲？